點睇黑警洗白唔到721終於拎黨安法出黎大鳩人

早排又影相
同鳳凰衛視出條暗夜星晨
夾埋PR出條721真相片
都洗白唔到
終於出黨安法想滅聲

可惜721唱到全世界都知呢 天安門都話無乜footage, 宜家google 721大把黑警落閘片、搭膊頭片、無視白衣人片、何妖揸手片、石鏡泉吹雞片，條條高清無碼多角度。不如滅埋google、facebook同youtube啦

你點都會睇到721片架啦by the way，唔鐘意呀，quit地球囉。

push

點睇啲人話阿媽係男人？

冇感覺，佢有佢講
已經係戰爭邊緣

洗底呀